今日終於有後生女仔搭車坐隔離！！！

點知坐坐吓
佢附近有個廢老冇戴口罩
係咁大聲咳嚇走咗佢
想私了

你確定你打得贏佢?

下
成日有女坐埋黎

坐正隔離點望呀，巴士小巴最好就隔離行後面
屌你老母，次次有小背心坐隔離，條頸都轉唔到，好攰架

有個真靚女但坐喺我視線範圍之外

靚唔靚先

Average la 有打扮過

相定老母

搭巴士有女女坐隔離真係唔掂完全訓唔到覺
合埋眼一陣又擘返大, 𥄫佢對波 / 白滑大脾

點解會係放感情台你同佢都冇感情可言

咁感情可以單向既

自作多情

我係有女坐上黎